美国是世界上狱卒最多的国家，有色人种比例过高。 这是对德里克·肖文的判决，保罗·巴特勒，2021年6月24日，华盛顿邮报 
 耶赛皮科被发给一份书面文本，让他大声朗读，并被迫按狱卒要求的方式回答问题。 被监禁的俄罗斯记者称他在遭受电击折磨后错误认罪|朱莉娅·戴维斯| 2021年5月28日|每日野兽 
 示威活动结束后，肯塔基州的一名县警长发布了一段视频，视频中他和一名狱卒焚烧了野猫队的商品，另一个县的官员提议该州重新分配资金给这所大学。 肯塔基州总统约翰·卡利帕里支持因国歌抗议而受到批评的球员辛迪·博伦，2021年1月12日，华盛顿邮报 
 县狱卒杰米·莫斯利(Jamie Mosley)也加入了他的行列，把一件衬衫扔进了火里。 肯塔基州总统约翰·卡利帕里支持因国歌抗议而受到批评的球员辛迪·博伦，2021年1月12日，华盛顿邮报 
 2015年，安克雷奇警察局和狱卒还有一次机会获得莫斯利的DNA，并将其添加到数据库中。当时，莫斯利因殴打女友而被捕，并对家庭暴力攻击认罪。 阿拉斯加要求从因暴力犯罪被捕的人身上收集DNA。 许多警察忽视了这一点。 凯尔·霍普金斯，安克雷奇每日新闻| 2020年12月31日| 
 “狱卒有一个上高中的女儿，他不知道如何帮助她上大学，”费里斯写道。 南方食物的悲惨历史|杰森·贝里| 2014年11月12日|每日野兽 
 这类似于狱卒在把你锁进牢房之前挥舞着一套钥匙。 休·杰克曼的托尼跳跃失败，加上百老汇最盛大之夜的赢家和精彩瞬间|蒂姆·提曼| 2014年6月9日|每日野兽 
 尤科斯前掌门人的低调是否意味着他与狱卒达成了秘密协议? 米哈伊尔·霍多尔科夫斯基之谜|伯纳德-亨利Lévy | 2014年1月2日|每日野兽 
 他拒绝透露自己的姓名，坚称狱卒对待他的方式和他母亲对待他的方式一样。 尽管承诺，叙利亚反政府武装仍在折磨人杰米·德特默 
 我的狱卒说，如果我想活下去，就必须皈依伊斯兰教。 美国必须表现出尊重可兰经及其对阿富汗人的重要性Jere Van Dyk 2012.2.28每日野兽 
 狱卒的妻子是一个善良的女人，她立刻感到了她迷人的囚犯的魅力。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 狱卒和他的妻子都被他们的囚犯迷住了，那天邀请她和他们一起吃饭。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 狱卒把家具装进牢房，要付给他十便士; 只剩下十便士的食物钱。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 但最长的喜庆日也有它的尽头，时间和潮流像一个不耐烦的狱卒一样无情地召唤着一个人。 真正的拉丁区|F。 伯克利史密斯 
 看来是狱卒的孩子，一个十六岁左右的男孩，有给吉姆送饭的习惯。 神秘牧场|阿瑟·查普曼